[尋人] 元朗失蹤婆婆

同事既媽媽前日係元朗屋企離家後失蹤，已經報警 但暫時仲未有消息，希望各位住附近既可以留意下，如有消息，請聯絡97800524
感謝大家

Push

推

祝早日尋回

幫推

薄酬都冇?

假設個呀婆去左你屋
會唔會hold多幾日等佢加價你先放?
strong hold

唔會 收唔到報酬咪蝕俾佢? 叫佢落樓下由佢自己返屋企算(如果識返既話)

無報酬咪掉返佢出街

平時上網見人地唔見iphone 寵物 銀包果啲都有薄酬
唔係咁不孝覺得個呀婆唔值呀

其實老人家同小童買返個gps定位追蹤器會好好多

P

b

有少少似thanos，祝你早日揾返la

Pish

其實有無可能喺腦退化人士身上裝gps晶片

祝吉人天相早日歸來

Ush

推！ 希望早日揾得番！

推！

推 希望快啲搵到

幫推
失蹤5日了

推爆！！
住附近要多啲留意下啲婆婆！！

Pushhhh

希望快啲搵返

推，揾番未呀?

失蹤婆婆猝死元朗南生圍 伏屍位置離山墳不足100米

RIP